全體文職公務員心聲： 番唔番都無野做，點解要番？ 屌你老母

點睇

Agger

憑本事做到停工，點建要返？屌你老母！
😧😧😧

係

Push

鄧炳強: 我日日都要睇住14K 班靚仔, 又要搞販毒, 又要睇夜總會, 仲要殺人

大部分人冇野做因為堆比新仔做

都無野做，點比新仔做

中